{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T400649",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "로얄인디아"
    },
    "text": "ロイヤル·インディア\\n\n京畿道高陽市一山東区長項洞761号·チューンF棟207号\\n\n世界-東南アジア料理を専門とするインドカレー専門店は、毎日11:00~23:00まで営業しており、名節にも営業しています。 ここは58席を提供しており、部屋はありませんが団体席があります。 初心者でも楽しめるよう、まろやかな味わいのインドカレーをリーズナブルな価格で提供しています。 ここでは泡のないインド料理が楽しめます。 全体的にまろやかな味のインドカレーを好む方にも最適です。 タンドリーチキン、チキンカレーのような主要料理だけでなく、手作りのインド風ヨーグルトラッシーも人気を集めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ロイヤル・インディアです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道高陽市一山東区長項洞761号・チューンF棟207号にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00〜23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "ここは58席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような料理ですか？",
            "answer": "ここは世界-東南アジア料理を専門とするインドカレー専門店です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなインド料理が楽しめますか？",
            "answer": "ここではまろやかな味わいのインドカレーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューで人気の料理はありますか？",
            "answer": "タンドリーチキンやチキンカレーのような主要料理や、手作りのインド風ヨーグルトラッシーが人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは初心者でも楽しめますか？",
            "answer": "はい、初心者でも楽しめるようにまろやかな味わいのインドカレーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、リーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは泡のないインド料理が楽しめますか？",
            "answer": "はい、泡のないインド料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節にも営業していますか？",
            "answer": "はい、名節にも営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 409
    }
}